iPhone x用三叔amoled mon，會唔會容易燒印?

開定先

頂過兩個角長期有電量

咁大突破應該專登拎來講
可惜冇

唔撚知

一定會，時間問題

所以我話蘋果睇住執笠

所以咪開定先

OLED 同 AMOLED都唔識分

iPhone X用OLED mon架喎

手上部s6都冇事
今代ip x s8應該問題不大

係你唔識分咋掛

idog

iphone果塊明明係super retina, 邊度係amoled

(好似係)

6s三星u咪出事囉 電量少兩個鐘 利申用緊

一定有

唔會 idog話iphone唔會有 samsung先會有

痴線

apple watch都有啦一早

apple watch唔係三叔mon喎

專為 iPhone X 設計的 OLED
首個達至 iPhone 設計標準的 OLED 螢幕，大顯絢麗奪目，色彩精準呈現，並帶來真實深邃的黑色和鮮明亮度，以及 1,000,000:1 的對比度。

本來諗住買iPhone x ，但一諗起烙印mon就

用一兩年又換機，燒咪由佢燒囉又唔係用過世

oled應該係inf: 1

就算有都係用家問題

燒印係oled死症 電話電視都係咁 但冇得唔用
得oled出到純正黑色同高對比度

oled=amoled?

分别唔大lo

OLED 零背光 自體發光
顏色rgb域闊
低光省電
優點係多

但實際用落我覺得顏色太鮮
當然睇相會好鮮色d
但毒撚幾可睇相
字多都係用ips 好

留名等睇半年後
iPhone 垃圾Mon 烙印mon

Samsung整嘅oled咪amoled lo

用家表示等多年又換機

都係期待 Micro LED面世多d

會

正呀 隱藏時鐘

烙印嘅出現係時間問題

apple watch 唔會成日著mon

無錯 我果隻用左成年咩印都冇，iphone就難講d

買得三叔唔係願左嘅咩 apple都用都係一樣後果，物理問題係無法解決

焗住要買Apple care

Apple同三叔應該鬥快將micro led放係手機到，依家用oled只係過渡性，應該仲要幾年先係手機到應用，但applewatch會快d